有隻受傷嘅雀係北角 可以點救

如題

和富道獸醫

肯唔肯收留佢？

求有心人係和富道adidas接佢

sd去嘉道理農場
佢地有鳥類獸醫 全港得3個

禽流感go go go

會唔會可以過黎救到佢？

阿樓豬 你為左醫佢可以比幾多錢出黎

應該冇
你打去問下點做
24837200

幾百都可以 我只係個學生 係街邊見到 想幫下手

普通獸醫唔會接收本地野鳥雀鳥

拎去餵狗啦 麻雀識自殺

已經死左？

未 但唔知點幫